不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆

試著跟我說一次